有幾條關於肥絲既問題想反肥絲撚答

1. 一條cm算唔算灌水？如果算，咁巨乳人妻果陣個個po都hi一次點解冇人話要ban佢？

2. 捉5p係約定俗成，咁最約定俗成之前係基於咩理由捉？

3. 你話肥絲係人地啲過身po都捉好冇品，咁你地口德係咪應該+1000？

4. 係咪只要有民意就乜都做得？例如取消殺人有罪

咩叫肥絲已經問題？

腦魔收集區

你真係唔識架喎

yo 東京喵喵

殺人本身觸犯法律 屌你老味都on撚9

( Show Blocked User - 這小貓可以施魔法 )

1. 一條cm算唔算灌水？如果算，咁巨乳人妻果陣個個po都hi一次點解冇人話要ban佢？
ban人灌水根本原因係想保持討論質素，唔係字數回覆多寡，肥絲破壞咗幾多個post?

2. 捉5p係約定俗成，咁最約定俗成之前係基於咩理由捉？
1999，另外屌5p還屌5p，煩膠還煩膠

3. 你話肥絲係人地啲過身po都捉好冇品，咁你地口德係咪應該+1000？
無計，依家連登係中小學論壇，成班人最其本批判思維同同理心都無，十年前高登係賤得嚟抵死，今日連登係無撚腦

4. 係咪只要有民意就乜都做得？例如取消殺人有罪
其實係，有民意人食人食埋你老母都可以

撐肥閪大隻就全家長命百歲百病纏身

啱呀，連仔既版規咪就係法律

1. 你冇駁到巨乳人妻果陣點解冇人出聲，同埋字數絕對有關，大排人放低粒膠就走係咪又要ban?覆左幾多個po就真係唔關事，佢每個po都冇違規，就算佢覆幾多都唔會係違規

2. 問緊你點解要屌5p呀咁都唔柒明

3、4. 👌🏻

你想佢收皮就咪撚提起佢啦屌你老母

條垃圾自己都寫錯好多字啦
比人捉到佢打「左」字又係到死兜爛兜
其身不正 學咩捉人錯字

15 個鐘都冇人so 鳩你就知你d point 幾撚廢
仲係到推推推推乜柒

啱，識幾隻字就叻唔切
隻臭雞邊有學識

咁你咪捉返佢囉，有咩資料唔比人捉

咁你駁駁駁駁撚到未